宜家真係咪撚嘢人都開你問我答

做快餐店又你問我答
讀外國大學又你問我答
可唔可以高質返小小 知乜嘢值得開post先至開

第一個秒回 你問我答